試過最多遲到幾耐

兩個鐘

約左我女朋友十九幾年,佢就遲足十九幾年

sad but ture

返工遲到兩個幾鐘

遲咗一日唔記得咗返工，同事以為我真係放假，老細又出咗去開會冇搵過我

講到爛晒都仲有人講

約咗老闆傾嘢 塞車遲咗個半鐘 嚇到腳都震埋